係咪要去到當眾槍殺，香港人先會醒

和理非會有用？
美國制裁會有用？

勇武抗爭

聽日繼續返工

警要新仔幫上頭及大陸武警嘅罪行頂罪

香港建國沙盤推演：

現時香港3萬警察，我地5個普通人夠殺1個全副武裝黑警。即係只需要15萬勇武衝出街大屠殺就可以穩勝。

殺死所有黑警後，解放軍就會出動，廣州軍區兵力約25萬，人數不敵，但我地只需集中防守香港邊境同封阻運兵系統，再組山區遊擊隊突襲，實行毛澤東游擊戰術，不出三年已經可以擊潰廣州解放軍。

之後輸出革命，反攻廣東省，奪大量土地建國，再同北約簽定協防協議，香港國正式成立

武器都唔拎出黎就想被槍殺

我嫌進化得太慢啦
呢啲一早應該要做啦
民意已經歸左邊㗎啦

其實真係好多人未去到無包袱無野輸

一早有啦

而家好多人主張武力抗警，如果唔係我呢個劇本，諗唔到有咩其他成功方法

唔會 就算有手足被當眾槍殺 都可以有人講 ：「出嚟示威預咗㗎啦，咪又係收錢」
講真 如果被狗槍殺可以令香港人覺醒 我願意做嗰一個

如果因為我比狗射死 可以令香港贏到

我願意即刻死 真心

唔好意思，睇怕都唔會

咁你想點

冇槍打撚？

香港始終唔係窮到無飯開
要計cost架嘛

美國制裁有冇用係睇力度

當眾槍殺唔係發生左啦咩 都係冇醒

你想幾大力？
義士日日俾人打到爆肛，仲可流到幾多血？

想問你講嘅嘢同美國制裁有咩衝突?

唔係唔做
就幫到好有限，唔好太依賴

你估仲係一百年前用刀年代咩.
人地搵實彈機關槍, 手榴彈.
打條毛咩

其實外國勢力最有用，但外國無端端點解要幫香港得罪中國